1月11日 幹你娘貼爆

我之前是在公司印文宣的，而我貼文宣的原則是：
「幹你娘貼爆」
沒錯，就是幹你娘貼爆，老子才不管甚麼公司虧損三小的，每次貼的文宣就是雞巴一大疊。撕一貼十，撕十貼百。整條街也貼爆，跟把整個公司的A4紙全貼光沒兩樣。

我還記得，我那個月上班25天，經理跑來跟我說，這個月A4紙用了二十六箱，你有頭緒嗎？

我他媽的怎麼會知道。

聽日一齊幹你娘貼爆

幹你娘推爆。

一天虧損一箱 你根本是A4紙塞肛門吧

雞巴國瑜